琴日踢保安手足太衝動

雖然保安發神經兇鳩人
但之後可以迫管理處換人或炒人
你一個飛腳佢就有工傷一陣話條腰痛到仆街返唔到
不單止日日有5份4人工想炒佢都難
最少可以玩三四年先炒到人
下次要報牛係佢放工先做

條友好明顯冇事玩到棍喎，咪比佢呃工傷

事後入院,之後話賴新層代謝慢咪得